聽日人數唔多睇好

感覺好多人心灰

唔洗諗聽日點 最緊要自己肯出同叫多D人出
818維園見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你唔出就唔好阻住人出